淘仔耳機集中討論(41) - 華匠當立

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

新手lm

新手lm+1 等睇華匠包膠

新手上路

新手留名

你個隻好似係cm？

8+1？

係

咩線嚟？
無logo嘅

佢本身條銀線
太遲啦，改唔切，後悔中

佢條線唔太掂

落單果時冇諗清楚
遲下搵瘦佬入條$89頂檔先，呢排洗太多

華匠公模戴得幾舒服，應該唔洗做cm

開聲就好聽 就這麼囂張

要我放假仆番公司拎 就這麼囂張

lm

同埋認同你8+1顆粒感比華匠重，對比華匠都較粗聲，華匠入耳會較自然，背景靜好多
我覺得兩隻走向都幾唔同

我都未有線

人聲嘅話邊隻正d

華匠

我都玩緊新線了

華匠，順滑d，微微甜

感覺上值得一試

其實係打手文黎

訓教先聽得一陣，聽日又要早起

等下遲d 香港有冇得試先

可以代煲

無問題啊，反正點都會試下

lm瘦佬大批入貨

好想

不過都係試咗8+1先

當然狗衝啦

試咗8+1先，買咗之後再試華匠，買埋

不過衰咗華匠而家冇cm

黑薔薇

買曬佢

仲有條cm未出嘅新線

佢未就係講緊囉
不過唔係一條

等包膠

等人間巴包膠

唔止我一個試過啦
就算持有都唔係得我一個

咁你包唔包膠先？

包啊

如果$500左右 有無咩耳機推薦平時用iphone+dac聽moov 主要想分析力好啲同埋想可以換線嘅

tfz

呢排好似有優惠添

你地咁講都想試下添

你張卡放得真係好打手feel

買完仙女再買華匠同8+1先對比到

仙女都唔啱我，又刺激又乾又鐵皮bass
BTW 仙女有新ver

買咗先啦

JQ打手團隊齊人未？

打手一個就夠，其他只係輔助

你加唔加入？呢邊排隊入表申請

就嚟番香港試8+1

我對8+1仲未煲完
買左兩三個禮拜就出華匠
早知等下先

呢排又勁忙 成日頭痛冇心機聽歌
唔知幾時有得試華匠

唔好試住啦，驚你試完後悔咋

有陣時見賣耳機嗰d會送埋d無損嘅cloud俾你，可以睇吓先

十幾蚊當跌咗咪算

咁等我訓醒再買先
睇下有冇得放上嚟大家share

佢通常都係百度雲嚟，你要有account先down到

又唔會既 唔算太貴

試完個fd對z1r真係好正
不過今個月去旅行 要留下錢

索尼大法不如jq大法

話說對8+1又放置play緊

又玩到黑磚冇電

z1r真係正 +1

插咗個3.5膠塞上去，抆走4.4都重播緊

煲機啫，嚇我唔到嘅

jq有無0.78架公模

有，但要訂

有，可以叫佢轉

請問各位Ching 華匠值得比多1000配佢條單晶銀線一齊入嗎？

不了

cm條bright就係之前新線？

新嚟
點睇Royhp啲耳機

唔洗睇

點解會咁講 求detail

笑4

推

推一推

原本用咩耳機先
以前呢個價有ex 5 或者1+2

新手入咗8+1
轉0.78係咪會遲啲先發貨

之前用kz zs10

公模0.78都係三，四日發貨

DT6

華匠點啊
有冇話同邊對大廠音色接近
幾時搞番個華匠試聽大會

其實我好少試其他大廠野
總之就正啦我個人覺得
等你地約啦

今次個logo好似仲核突過8+1

佢d耳機若果全部有得免費免等候揀唔要logo,一定好賣好多

或者

個logo唔好做係正面

d logo又唔係靚.擺係正面.真係幾靚聲都無用

情況就等於D女只係好身材.但係無樣.收音機黎既

係咩, 我覺得依個順眼唔少

有得選擇唔要logo，我有信仰姐
咁我又唔認同樣>聲啦

係咩, 我覺得依個順眼唔少X2

其實我覺得佢無logo已經ok
個機就一舊黑色就得

我覺得佢d字太密

搭單想問下:

用緊30R,基本上都夠洗
但係若果要升級既話.要大約乜級數既機先會有明顯升級感覺?
R6 PRO,M11,n5II果類夠未?

耳機係8+1計

利申 : 毒撚一名.去到耳機舖怕醜唔敢叫人俾貴野我試

Ching 依隻係0.78插座? 我睇相係MMCX

可以叫佢做0.78

yes 0.78

唔該ching, 重想問下華匠低音會唔會靚過8+1, 定係同8+1一樣?

聽佢哋講話華匠低音好過8+1，因為隻圈唔同咗料

無錯

三頻齊升

繼續等更多巴打嘅詳細報告

講真上網睇完review聽完人分享
最後把關嘅始終係自己對耳

響外地難搵鋪試聽就冇得講
香港地出一轉街就試得七七八八都唔想嘅話
眯埋眼鳩篤一部算啦

直接叫佢攞部索6同金磚

索6又邊部跟唔到

琴日朝早落單 啱啱發咗貨了
好期待

一樣
解決方法係去日本自己拎黎試

係秒呀

日本乜乜earphone果d真係任玩唔嬲

又無人會理你

自己秒自己, 就這麼囂張

這是肯定的。

啱啱先去完
真係好多野睇
某d 野香港都有得試，但一定無咁齊，何況eearphone 間野大到無staff 會睇住你試耳機
放咗出嚟任你試

明顯提升 黑磚個堆會好明顯

咁你買未？

敲住碗等N6ii

那有錢你老母.gif

就快啦

你大把la

幾時有華匠試

3000左右磚又有咩推介

配番隻8+1 想個人聲清啲 突出啲

試下n5sii, dp100

dp100要接受佢個復古碌

fiio應該唔推？

上個post有巴打話底噪好勁

其實唔難

Fiio我麻麻地個聲,
iBasso我麻麻地個設計同ui

agger

合體啦

Ibasso dx150個底噪勁過m11好多
M11用4.4都有

定罪大zx300 但好似無android

本生隻耳機人聲唔出
可以試下暖聲的DAP N8
但三千我諗唔到有咩選擇
人聲好食DAP的分析力同線條感

confirm ed

cm黑線已出

好多人follow

灰灰地個條都係銅？

唔聽串流zx300可以一試

e+無串流就要被人 好慘

我用m11都唔聽串流既🙈

dp100表示乜撚都冇，畀夠一打

買曬返去試啦緊係

8+1公版其實都幾大粒

有少少負重感

好似重過Fiio FH5
上次拎起手應該1.2倍重量？

唔係掛
我覺得唔大粒啦

DS EX^2
DS DD
DS 8T^2
DS 8+1 prototype

華匠試聽會呢？

Pmed

有冇人係屋企先會拎dap,headphone聽歌
夠静 有個高質享受

睇環境，隔離果個未訓就開喇叭，訓咗就耳機

求其巴係搞手定已經買咗

搞酒

push

好耐無見

先兩三日姐

DS EX^2 有少少尷尬 整體的確係係14T^3之上
但人聲冇辦法好似14T去除大量不必要嘅齒音
聲音比較溫暖
可以話兩者取向都唔同

最搞笑嘅係14T似雙聲道2.1 左右聲道分明 分離度好勁下 可能因為佢音場比較橫向 左同右分得好開
然後人聲比較貼面

但EX係5.1立體聲 個音場會圓形好多 變相適合返聽音樂
EX 唔清楚係唔係用靜電問題
正常音壓以上 音量越大齒音越多
唔清楚可唔可以煲返好少少 因為未玩過靜電

墨菊3.5mm high gain 50%
XDP-02u 3.5mm要80 最高增益
Sony ZX300/手機 未試過
我覺得呢一隻嘢一定要上平衡 控制力好嘅DAP
墨菊4.4mm 48% 啲齒音會收斂好多
單端真係好誇張 有少少頂唔順
係群組裏面啲人話太子4.4mm推都唔錯
唔清楚係電壓定乜嘢問題

一開聲比到我似Sony IEM-Z1R嘅感覺
弦樂 食到動圈嘅質感
人聲又有動鐵嘅準確度 人聲韻味好啲
靜電個特色我諗係高音嘅音場 7khz-70khz
10khz 打後仲有好多 個音場感覺比較光亮
普通動鐵嘅高音真係完全比唔上

[member]
佢個動圈共鳴腔訂緊工廠生產嘅件
佢話搞掂埋先至整俾我
呢一隻係第二個客借俾我
所以我想拎出嚟都拎唔到
[/member］

正解

冇吖，我毒撚嚟

有無巴打有玩 小熊部膽擴 B4X ？

屌
本來係咁睇普通耳機post
再睇埋head fi
個個吹奏fearless ,而家又俾你地講8+1
點揀好

話時話除咗n6ii同r6 pro
仲有咩國磚有4.4
budget有限

fiio m11

fiio d調音真心麻麻地

非國磚有(加多少少) 2手黑磚
或者係zx300

咁請問黎緊19下半年會出咩dap
thanks

m11唔錯wo
你有冇試過先

我覺得m11>>r6 pro>>zx300
冇咩筆值既話m11我覺得最好了

底燥同力水真係r6pro>m11
size上拿上手都係r6 pro細d

8+1可以出去試，fearless 就未聽過
自己啱聽咪得

thanks

唔清楚

ok, thanks

小墨菊大墨菊

8+1 華匠

無畏個新野咩y2k系統我都有興趣試
無畏啲嘢淨係聽過好耐以前 S5, S10之類
唔知依家進步有幾大

y2k之前都有留意過，但睇片發覺個系統都幾複雜

唔介意anti-human UI Design 可以試下AR M200
之前Massdrop 唔洗一千港紙

原來上次我搞錯咗 冇分左右聲導
但如果你係耳機師父就真心正
全部單元聲音直出 冇用電容分頻 冇用阻尼調音
得導管固定
所有野由轉盤控制 做prototype 勁方便
感覺係真正custom耳機 全部自己選擇
前題要識玩

嘩屌
N6ii行貨到香港
$8490
雖然有得換卡+dac
但咁既價我入黑磚仲好

但係黑磚好似冇得玩串留
利申要換機但係冇錢換

其實國磚咁大舊，就算stream都會拿部電話remote飛歌
sony想stream咪npc接駁電話stream
都係要帶兩舊野出街

不過N6ii轉插+dac既功能擺明係無底深潭
中咗毒既人應該無限課金

可能好聽過黑磚

等下 應該唔洗8000
黑磚除咗核電 推力方面比唔上

有得試未？

有

未過200小時好難評論
低頻比較多 貌似大力過墨菊丁丁 4.4mm 50 vs 46
DS EX^2
UI 順 好過Hiby R6
冇底噪 話4.4mm有接地

線條感應該煲下出好多

AP80+U606 pro
竟然夠推隻星（人聲出其他唔出）
估唔到咁嘅組合

反而個位師兄部N8 佢話唔係幾夠

做得廣告肯定過萬

請問巴打邊到有得試m11

OSCAR XXI 採用六顆低頻、八顆複合中頻與六顆高頻搭配一顆極高頻單體構成，可見內部密密麻麻的塞滿了多個單體陣列，並具備與 Stella 相同的半開放腔式技術，而預設的插針為客製耳機常見的 2pin ，同時會搭配手工編製的鍍銀 OFC 混 OFC 八芯線材，會場展示機採用古河的 4.4mm 鍍銠端子頭。

想不如。。

心動不如身動

銅板人聲好出 但樂器完全收得好緊要

細細部聲又唔差

買 老細都係貪佢方便

咁要入了

不過依部野又幾百蚊去到新版要成2千銀

個市場越嚟越癡線
我諗只要有低價產品幾好嘅話 異軍突起嘅程度好勁下

遲d出埋rg版都似

由5色戰隊幾百蚊抵玩到爆，ss版要一千尾，到cu二千頭rg版二千中啦如果有

website 有
1230~2045

之前試過點幾經過都唔見佢開

可能係度問多兩句 就有人覆你

想問下除左$89果條銅線，仲有冇推介？

tg我好嗎？

$5xx個條純銅可以試下

大家去jq個度係大芬站行過去？

40幾歲覺得高頻好ok
但20～30又覺得多咗少少
好尷尬

行會有d遠
大芬站落車搭的士10幾蚊
羅湖搭就40-50蚊

你join 嗎

當然

謝謝

John John John

未下年先

BTW 對6+1又有翻cm個option

人數非常眾多
同尋晚一樣 有3.3萬

咁多

想問下有冇啲lightning頭線 推薦?

瘦佬$89？ 問$100 銅最平有4.4mm的
人聲比DS原裝銅鍍銀出一點/音場大一點 但其他方好似差少少

同樣$100 銅鍍銀有4.4mm 整體在原裝之上 可能因為係八絞

$69正係得2.5 3.5

好努力地煲機中

靠你啦

有時係咁買新野都唔掂，煲多過聽依家又想換條靚線了

同邊條夾？

唔改變聲學結構，最完美嘅改模

其實係真
ie800基本出名少少嘅改模brand 都唔提倡爆殼改
唔記得OC定Aure直頭將ie800最頂個氣孔位外露埋, 老實講真係好樣衰
不過咁樣玩嘅多數本身都係想改善佩戴

動圈不嬲食腔體 不過老老實實其實ie800咁細隻
比成$2000去粒個套

啱啱開始個聲底點？

滑!

咁正？

裝個app 玩下
EX 高音勁多

【diy发烧846入耳式四铁一圈四五单元定制动铁hifi动铁圈铁人声耳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥70Y0YeMYJ1S￥后到👉淘♂寳♀👈

仲係好想要e隻

咁你等咩

今日係瘦佬果度買咗條$89銅線，叫做好過JQ條銀線，低頻多咗，高頻都仲keep到，幾抵玩

JQ條線就真係算把啦

果時落單諗住連埋條線方便d，依家好後悔，都要5舊人仔

其實真係冇乜做耳機嘅
會認真去投資線材
通常原廠出嗰啲都唔係最好

慘

笑什麼笑

唔好笑啦

唔緊要，我都有

我嗰時就係覺得原裝線麻麻先唔買埋線，點知等咁耐

e+未等到囉 好嘢係要等下

連果少少都唔比JQ賺埋，抵你等咁耐

隔離果條係

所以jq首席打手個位滋仔俠巴打做

whiskey
我得兩條見得人嘅線，whiskey 同巨人

今日去試m11 , 臨走前見到有部Sr15
試完就想唔買m11, 買sr15

正常 呢個做唔到點打ve13

快買快買
等你包膠

佢條單晶銀我都冇乜用過

我都等緊你

rich，買完唔用

好想撚下6+1

你又唔係未試過

撚完8+1

對angie+jq銀唔知放咗係邊個袋
而對8+1cm同黑磚 帶出街又麻煩又大舊
結果對zsn用最多

買返去就可以隨便撚 想點撚都得

唔記得luuuuuu

有幾麻煩

之前試完巨人，覺得巨人個bass肥咗d

最後個句駁你唔到

背狼ok既，可惜我冇帶普通出街個類過嚟
出街淨係用單肩袋

我口味成日轉，有排想清，有排想炸
何况sptify用bt4.2出，好聲極咪又係320mp3
咁清都冇乜用

但係外國嘅話用唔到moov

冇用過moov
BTW spotify 有啲中文歌出拼音，睇到都唔知咩歌

我都係單肩袋 未又係袋住部dap周街走

所以一堆線同耳機 得閒換下組合

主要係巨人冇分線圈，條條fing

懶

個人無用分線圈嘅習慣

jage

巨人又粗又重，行路好易fing
有時好似俾線扯咁好唔舒服

排1000收

聽人講鬧得最多嘅係話個掛耳位唔舒服

唔揹袋都會帶player依邊

真啊

係，如果唔係得直插會好好多

好銀住個屎忽

鬆身短褲放前袋
我先唔敢放後袋
一陣個插頭食一食力 成枝2.5斷左響個座度
就含撚都冇味

反正你e+都無2.5用
利申 我都無

咁要試過先知了

留名比人屌我係打手得閒就約試下，橫掂我入左手

似唔似ier z1r？
星期五/六 會唔會去個展覧？

z1r我就咁用墨菊試左一陣，個空間感有少少似，但好似z1r再好d，唔太記得2個月前試過

未必去

我隻耳細，始終z1r個配帶感一般，我都係試左陣就放低

一陣上大陸試華苦

順便買埋落嚟啦

應該唔會
純粹睇下佢有無吹到咁大

等你包膠

不
要
塗
毒
我

其實我都幾滿意隻cm8+1

希望佢高頻可以上天花板啦

宜家n8樂器一多就痴埋一舊
真係頂唔順

一試無妨

而家個個講到華匠咁掂，搞到我愈嚟愈唔敢買8+1

黎黎去去都係得我講

世紀大難題

8+1先囉

原本睇緊dap 睇睇下去左睇華匠
搵日去jq試試佢先

玩返zsn算啦你

In kz, we trust

你都係

呢舖我撐cca多d

why not both

但係#1仲推緊

iphone zsn退燒

我依家就聽

KZ

64 n8 係得隔離嗰度係咁推
我收皮之前都講過幾次呢隻野好伏
最主要個動圈好似唔係幾郁

早買早享受 遲買平兩千

n8公模算係咁，同埋叫做最平又可以試晒佢d所謂嘅獨家專利，不過而家都係不了

街價都係依個價錢?

佢個面板又幾靚喎

我嗰陣時正價買仲要加$800做面板

有神快拜

咁快到手

最鍾意睇包膠

星期六試埋條巨人

btw你買左player未

未呀

仲唔快啲買點發揮對8+1呀

一黎冇錢
二黎又話sony7月有新機

賣左隻錶
信徒?

都唔知係咪真係有
上年d人都話兩年會出一部
今年又話咩咩周年會出

係我嘅話情願試下dx220同n6ii

我部dx200仲覺得好正冇諗住放
不過都好少用了

咁你主力邊部

我認我係

等多陣囉，佢出我會開心，唔出咪考慮其他

[member]
曾幾何時想入隻lola/member]

音響展有小墨菊試

新手留名 而家m11做緊咩價

係，啱啱fb見到

公價黎冇得平

之前轉代理
公模平到笑你又唔入

因為我燒左唔係好耐有幾平

正，thanks ching report, 唔怪得佢升級線配單晶銀，可能想改善低頻肥

華匠低頻係明顯比8+1多

聽pop嘅話我應該揀8+1，但聽classic,jazz或者live個d我一定係擇華匠，所以入曬兩隻真係無後悔

Around 6k掛 印象中

音樂感 8+1
音質 華匠

不過兩隻都唔太啱聽ACG

我人覺得

8+1會岩少少既
不過聲音結像又偏大，可能會亂

係，同埋好轟

咁我可以唔試了我成個play list9成ACG

望嚟啱我

睇

唔使睇喇啱㗎喇

DS好慘 永遠價格 CP值低人一點
RMB 4000 8+1 冇開關
雖然我覺得氣氛 動感係AAW W900/mockingbird之上
同牌子僅次於14T同 EX

淘仔黎講，輸cp值真係幾致命

乜DS又有8+1咩？

8+1個價認真係超值

我又唔覺得8+1低頻轟喎
n8 ----> wa-->8+1

聽acg個陣我覺得有d轟，多野炒埋碟有d亂同埋轟

唔覺得wa匠仲轟到d同更亂？

買咗未

華匠聽acg直情聽一陣就放低所以我自從入左JQ之後就無聽ACG

有d想做穩定木
不過都係星期六耳機展再試多幾款
其實有可能換薄聲dap 對n8可以有救

真信仰 用歌夾JQ

咁又唔係嘅本身唔係acg迷

JQ第一信徒

佢係咁叫我煲隻EST
我問佢音量80會唔會太過分
佢話食到幾百vrms
我用墨菊lineout 2vrms 仲大聲過100%音量
大聲到客廳都聽到 CLS
咁樣煲機安全咩？

玩咩，用LO煲

九個月之前我未買14T
一心一意搵緊一隻混合耳機
佢話8+2 會出
出到而家都未有prototype 反而就出咗三圈兩鐵
EST
上次佢寄咗四隻野比我

8T^2 粒高頻單元用返婁氏 除咗開關之外 高音好咗少少 少少咁多 但個價錢一定貴好多 整開關要挑選體質好嘅動鐵

1D 咩類鑽石石墨稀動圈¥680（不過呢隻幾正下 好過我手上RK01 TFZ TEQUILA1 xelento E1000 E2000C （人聲)E4000 E5000之上

同8+1 ¥4000

EX^2

我試咗一陣驚死
即刻砌返正常
佢好似瞓咗覺
我覺得一定會出事

隻動圈根本就影響得好緊要
試過再上A100 墨菊都係覺得爭小小
佢嗰動圈硬到一個點

個情況有少少似E5000

佢想你出事
第二日個brand就上報紙啦

又唔會火燭嘅
只不過佢隻耳機會收皮囉

墨菊4.4 lineout 2vrms推EX^2
可以去到差唔多100dBs CLS

其實u12t 2手都岩心水
但都大出血
8+1真係一個唔錯嘅選擇

in jq

粒RAF 32872 個人都想同tia高頻一樣ban咗佢
DS DT就係用呢粒野 仲要唔用阻尼直出
啲聲音拆到一個點 佢俾返粒680阻尼先至正常返好多 起碼聽得入耳

DS DT 56ohm 50%音量
DS EX^2 48-68ohm 有動圈 再加EST
一樣50% 所以我唔係好鍾意單動鐵耳機
難推之餘聲音厚度又唔夠 同價錢一定會買翻動圈

用damper調得爛少少都唔覺，直出就多數收皮

we

J多幾Q

打手們上水了

其實用咗腦放貼紙係咪真係差好遠

試下未知
反正講完又比人話腦放

但係我諗極都唔明會原理

無人諗得明先叫玄

都係個句
耳聽為實

但係一張都唔平喎

點解d貼紙會疊住

量子煲線機

大陸來來去都係某幾間廠

單機mode咁

救命

有咩新野
太熱冇去到

好多
paw 6000有啲失望 係n6 mk2之下
如果開價$8000就
感覺係SR15 ZX300 M11級別

n6 mk2 比墨菊bass多 中頻分折力差少少
取向唔用 但$8000好低玩

$8000 wyy not dx220 amp8

如果⋯⋯ 未有公布價格 不過一萬以下
paw 6000人聲有水份
LGPT相對下比較reference向 動態 分折力有分別
paw 6000聽mp3 冇墨菊咁明顯聽到音貨差少少
取向唔同 我比較鐘意n6 mk2

21單 竟然好過烏克蘭16 24 但分析力比不上14單元的DS 14T

16-18單元的聲音

買水月雨的EST 完畢

買左野?

賣五萬蚊真係想創你個心
明明聽緊隻鈍動鐵耳機 個低頻好似一隻推唔郁嘅動圈咁
1999 硬骨骨

聽咗水月雨 香港嗰隻$14k 帝王果兩隻EST
就算係無限預算嘅話我會揀水月雨

水月雨 人聲比較亮 有少少EST嘅音場

香港嗰隻$14k 完全唔覺得有EST嘅優勢喺度
但聲音都係正常

EE 一圈 一鐵 一靜電 係三隻單元分開嘅聲音
完全唔覺得佢有銜接到

EE 三萬蚊 四靜電嗰隻 CCA KZ $500樓下嗰種動鐵高音

21單 正常合理嘅聲音 但三萬幾蚊就⋯⋯ 我會俾多少少買VE13

比起ve13我都係鍾意u18t多d

想問下有冇平線,個耳掛粗d 硬身d
之前買條168線(好似係),有d軟,如圖

自己整個耳掛入去

nah,個d好似硬過龍 之前見識過,又柒
求巴有冇推介

Tf10同好

可惜dap係冷聲,衰自己心急
但都接受到既,唔夠n年前聽x5 gen1爽je

疲佬有冇fb ig之類可以睇睇
話說n年後想入隻正版fitear 335

取消日本旅行
12% off 某一間仲可以折上折
買買買

水月雨邊隻係est?

？？？？邊個單機？？？？

家陣就不了

可能係我掛
自己參透下囉

你明我明大家明

原來大家都明
費時又被人話係我唔識溝通啦

唔係 不過真係呢個價位多咗幾多選擇下咁解啫

有隻壞晚係到就廢事買過隻啦
不過e家有tf10
淘仔ckw1000anv,ie800
都唔整了

可能我要求低掛，我自己條zen8就開心使用中，sor

ue900s都算係隻幾好玩嘅機，遲d睇吓佢再跌價就入番隻

ZEN 8好肥

頭先上閒魚見到500/600幾人仔

可能我隻耳機唔算太重音染，所以夾zen8都幾好

我都無乜要求
利申：真木耳

夾唔同機啫

橫掂都係買全新算

直接升級啦，仲買返嚟玩

用iPhone JJ 因為高音上不去 反而人聲好好聽 80％音量

係升級我就唔會趁平買tfz啦

應該話係好多線性價比太低

要開到8成

我又唔覺

巴打多玩具玩嘛

暫時試親高性價比嘅線都係得oc同漢聲比較好

得幾隻平嘢，夾埋都唔夠隻um貴

好尷尬
依家人聲好好聽
因為佢之前啲客話高音唔夠 所以先整咗呢個版本
因為推力唔夠 高頻去唔盡
佢話會有人聲版本 加多兩粒動鐵

唔知你講咩

我試過pw同mad嗰條入門，感覺上都係冇oc同漢聲嗰兩條咁好

利申木耳

cm邊到有得試? 遲d有機會去試吓

又話會快閃嘅

所以咪問定

求肥瘦佬fb /ig 之類
想睇下有咩選擇

28mart，自己fb搵

但勁多唔係耳機既產品既

遲d去apex試，順便試真d宮雪花先

咩嘢都有d

早幾年之前佢啲嘢好高CP值
個品牌起咗之後就越出越貴
依家好多香港嘅品牌$1000樓下都好好
我記得一年之前八絞線好多都要過千
而家出發$800左右就買到

買返去試

打手連相都無張

與本po主題不乎

咁 買華匠先

in 盲狙 we trust

下個標題

成班魔鬼嚟

你都係其中一個咋

雪花又軟又靚

你哋成班都墮天使級數，我最多只係打雜嚟

帶落舒服過巨人嘅

可能多你小小

我都想

見到有cm線

有冇人試咗effect隻king arthur

有啊 上面有人講

見成6萬睇想知咩料啫

btw新OP amp聽感如何

發覺自己都木耳了

有時聽完要時間沉澱下先有感覺

好耐冇上過水 有冇巴打近排有去過瘦佬道？
睇隔離epc話有條線百幾蚊 同tipsy果條應該一樣
有入手/試過既可唔可以分享下

點跟, 軍火交易現場咁

pcocc嗰條?

可唔可以入華匠個試聽群組thx

應該係條兩絞鍍銀 同tipsy果條古河升級線一樣
真係一樣既話 就入多兩條比idun用 再放左條r記混編算

帶隻耳出席就夠

利申：本身木耳

睇樣似IT01s嗰條多d
利申未親眼見過Tipsy嗰條

我都係

唔帶囉

廢青巴同求奇巴兩個渾身是毒，聽日去聚嘅巴打唔順手喺星際買返幾樣嘢都走唔到

即係話我本人好毒啫

冇咁嘅意思
係成身毒物+推人落毒坑

得廢青巴係，我呢d渣渣嚟

水月雨solid 可以挑戰華匠嗎？

聽日有聚咩
我聽日要北上 要去華強
果度近唔近jq?

jq係大芬，一d都唔近

前日華匠試左，感覺一般般，多左10%泛音，但少左30%通透音場空間感
對比8+1

唔多熟大陸
睇下聽日咩環境 想去試下對華匠
不過我唔識講普通話

屌我以為得我覺得 皮幾野晒尻晒

證明多單唔代表好

睇巴打咁講華匠同8+1都唔岩我
因為係瘦老到試左8+1發現都係強子岩我d

啱聽最緊要

佢係衰左個bass行無導管設計

唔好意思 可唔可以入華匠試聽group?
見你TG冇覆到 thx

佢對自己個腔體同單元擺位好有信心啫

呢個方式其他型號無問題出現
係得n8咁on9咩聲都痴住左d bass

n8特色嚟

今晚

啱啱試埋太陽神鳥
華匠輸好多下

睇下聽日有冇時間去試下先

太陽神烏又係邊對

咪水月雨對solis

距離新手盲入華匠手機直去不遠了

肯定後悔

得展有？

手機推不如8+1

btw小墨菊好好手感好靚仔

好奇一問solid咩聲底

因為8+1有logo

走logo唔保值喔

個個都出哂去輪隻華匠冇哂人

係幾靚，不過話要一萬左右

想試plussound tri sliver

想買但無$

正嗎可以搵你朋友Frankie

咁快學到嘢
好正特別8絞

最頂個部係罪大6萬？

睇見都牙煙

墨菊

大陸嗰邊討論區話一萬蚊以下
問咗啲參展商話都係差唔多

聲我覺得ok喎，冇你講到咁差

咁買未

對比之下
仲好多人話我隻墨菊係垃圾添
話全部都比唔上6000

啲嘢好難形容
你習慣咗嗰種聲音 再聽 可能會有咁嘅評論
你習慣咗用手機聽 你會可能覺得6000仲好過墨菊
因為我見唔少用手機或者 入門機都話6000好聽好多
No offence.

6000 對我來講佢係增潤咗mp3 320kbps
唔太會覺得音質差 但如果你用墨菊去聽嘅話
你會覺得墨菊好難聽 但其實係佢分析力高少少

終於追返曬啲Post
上返個水先

咁要check 下你隻墨菊

好耐冇見

有料

偏中高

「我嗰隻」
睇唔明就算

尋日試其他嘢嗰陣
隔離嗰個見到我用墨菊
當住我面同我講 你嗰隻野垃圾黎
6000好聽好聽

真心唔明，不過算啦

好玩唔玩玩菊花?

係有少少文字上
口講就冇乜嘢
「你嗰隻蘋果係垃圾」
類似意思

針對你?

唔係嗰條友唔識嘅
純粹喺度傾計嗰陣
話佢鍾意6000 多過墨菊
有啲人講嘢直接直接講垃圾咁囉
聽得出係對人定對事

都係有個句講個句je

窮撚冇錢買咁多野
最近都係買假tee假鞋

好想買nas,升級ram同顯卡

等滋巴買咗就會知
睇嚟滋巴過咗今日都幾多嘢要買

希望買多幾樣就退燒

想問下訂咗CM DS 8T嗰位巴打
最後有冇問佢整唔整到女毒版本？
之前試過fitear隻極致版本嘅女毒
係得女人聲先得 男人聲即刻變乸型
而且會比較偏向日系ACG

想問下你有冇試 帝王另外果兩隻？
香港嗰隻有冇試 EST

softears cerberus?
有呀
用1960 ab左佢同神鳥
cerberus都幾好，高頻有上頭頂既感覺，但細廠唔值呢個價
我會對水月有興趣d, 水月個聲有個性同賣點d, 泛音出d

女武神有冇試？
softears我覺得人聲好亮
我都係比較鍾意水月雨
softears 睇張紙嘅介紹係水月雨sub brand

女武神無試到，邊個brand?
我第一次試水月d野，估唔到啲調音真係有自己特色
空間感好好

仲有DMA x effect audio 條12鉸

哦
試左幽靈之子
好過legend x好多好多，但個價弱智的，可以不理，唔好再助長歪風
個人覺得靜電最平衡係ve極樂世界
真係好聽，不過偏薄聲同價錢都係弱智，仲有已經唔想買cm了，64n8真係中左個大伏

可唔可以講下幽靈之子 legend x 雙動圈
兩者取向好唔同
不過呢個品牌都係偏貴較多

幽靈之子超級易推，易過legend x同火鳥
高頻幽靈亮過legend x好多，音場好似細過legendx
人聲密度幽靈好少少
低頻分離度同好過legendx, legendx既話柄都係遮住咗中高
不過我覺得兩款都係有d粗聲，唔太值個價
btw legend x都係憑腦海中既記憶

反而我想知道巴打今日聚會後對華匠既感覺係點

今時今日D耳機同線個價愈出愈癲，真係以為個個都係朋友仔咁

我都好想知

+1

理論上音場應該係同高頻有關係
會唔會係低頻唔夠導致空間感不足？

買返去你地未知囉

好神秘

我只係憑印象做對比，同埋會場試都唔會話試得好真
我有錢買幽靈不如買極樂世界
btw唔知道芒果之後係鋪頭有冇得再試太陽神鳥

你無試咩

無

華匠其實係邊間 淘寶店黎?

原來係JQ隻靜電耳機

淘寶店係jq，隻耳機model叫華匠

ok thanks

芒果可以訂貨
應該依加有得試

【老泽diy同轴动铁圈铁4单元6单元8单元12hifi入耳式发烧耳机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥DW5iYVP6El6￥后到👉淘♂寳♀👈

樣就幾正 唔知實際聽落係點

華匠is the best!

the best咁識玩

呢兩日完全冇掂過隻耳機

12請定假

出港島試機

11都請埋

第二次華匠試聽會12號請踴躍參與

有冇人買過长城之路123既. Z5A3IE80S N3AP EXK EX1000 mmcx IE40PRO耳机升级线 2.5/4.4平衡?

本身用緊AKG N30 ﹐原裝線已經打左柴

認真呢

btw 無聽過任何耳機鋪罷市嘅？

平時收少你一蚊都唔得啦，罷市

以為朋友仔會停入去睇下 點知冇
BA條八絞五萬元？

用iphone (Type C) 聽電子野, 例如Techno 果啲, 有無平價耳機介紹？

推少一日ba都唔得

iphone用type c頭?

係阿爸打

原生type c頭嘅耳機唔多，買隻機換條type c頭就算啦

Search到TFZ 同埋 KZ, 想問ZS6 可以嗎？

好似得手機廠有出
HTC 華為⋯⋯⋯
iPad pro唔知有冇支援他廠type c
之前試過用唔到

仲問kz

Senhear 1+2 仲O 唔OK?

1+2就耐d不過算穩陣

tfz我自己推king pro(質素好)同s2(夠平，抵玩)，而其他巴打就話no.3 ti都幾好

今晚瞓唔著

其實依家有冇話邊間做線好啲？想砌返條4.4對錄線

而家冇咩ching玩淘仔線

咁就慘，睇嚟要繼續用oriolus條閪線

上28mart睇吓，或者今日出金鐘嗰邊可能有insight

28 mart 都罷市
完事後買多幾條線，當g 持

今日就睇吓朋友仔究竟買effect audio, pw定係beat

見到jq就知係自己友

有錢我都想退燒

話時話

有無手足會睇JQ送過黎果本書

佢寄咗咩書俾你

好似叫乜野活著

但係我自己不嬲唔睇書

所以俾左人了

余華活著好嘢嚟

佢送咗追風箏的人畀我，但係我本身已經有

幾有品味喎

有兩本

double品味

好幾日冇心情追post
前晚去左瘦佬度打算鳩買幾條線當支持
點知條條冇貨
最尾剩係買左一條

呢條係？

似係plussound tri-metal

tri-silver x6

介唔介意講吓幾錢入?

睇嚟我都係收皮算

試又唔洗$嘅

試完啱聽又冇錢買咪仲慘

入咗個條？！

求其巴很想要吧

傻豬做乜唔買x8？

試完我覺得x6聲啱啱好

六慾皆空
寢食不安之日
實在說不上還有什麼購買慾

啱就gd了

冇嘢我都係出番去先

實預埋你

唉。。。
義士。。。

cca c16 同 kz as16 點, 邊隻好?

r記都轉咗黑icon

Rio一向都係依個立場, 928嗰陣佢都有企出嚟發聲
用到鋪個page表態其實都大風險, respect

我都好respect，相反見其他行家都無動於衷所以先有感而發

應該都有商業利益所以唔敢出聲

所以咪respect Rio，不過我真係接受唔到點解會有人可以當咩事都冇發生過，仲可以喺到如常出post sell嘢。或者我道德標準太高

始終代表成間公司去對一件事做政治表態風險都好大

我覺得 即使唔帶任何政治色彩去睇 都係有一條活生生嘅人命逝去 況且呢一個人嘅死唔係為一己之利而係為廣大嘅市民作出訴求 喺咁嘅情況下都仲出post叫人飲飲食食買呢樣買嗰樣我真係接受唔到

人仔399係咪靚價？

另外，RIP

始終你好難知道人地背後有冇用過個人身份去表態去出一分力
不過我明你意思, 近日嘅事太沉重, 真係冇咩動力再去睇吃喝玩樂資訊

靚價, 香港買samsung 256G都最少3XX

呢個牌子同Kingston既Canvas React/Samsung evo plus比會唔會差咁d? eg冇咁耐用

唔熟sd卡 咁岩見有人提起想問下

出新野

Qc睇手神 速度可以睇個標準做參考
即係寫住v30 a2嗰啲
算得上係一個r/w speed嘅標準嚟
綜上所述我覺得Lexar唔會差得去邊, 依個brand我覺得本身都唔算細brand

題外話 Lexar啲卡響部份headfi人眼中係好聲嘅卡

但如果qc有問題就真係要麻煩d寄番去换,係咪比多幾舊落黃金個d買番sandisk好d?

原來唔止差幾舊sor

認真問:其實唔同卡真係會唔同聲?

同一款香港買499, 兌換返港紙都差唔多成$50

香港買500頭512GB 實際460GB
利申：聽唔出聲音有乜分別 DSD256 冇問題順暢

呢個牌子原本係美國Micron旗下品牌
早幾年咪深圳嗰啲電子公司收購咗
張野係韓國生產

咁多50蚊je 你淘寶有咩事上黎
係香港順豐/番大陸寄,車錢都冇左啦

自己用過三星 sandisk acer 東芝
完全聽唔到有咩分別
係攞啲史前嘅卡16GB 速度唔夠快播DSD256 會窒頭窒勢之外
完全聽唔到有咩分別

遊戲巴對半模係咪喺ds到訂

爬左好耐文，用緊king pro想上8+1試下，有冇巴打有二手公模想放？

唉
互勉之

原來sd card都會引起e d問題
我拎張toshiba 64 gb card
可能rw速度唔夠
e家播24 bit 441khZ hi res 歌
一禁play制要等佢load一load先得

本來仲意為係部dap lag機

係 但你唔係係外國咩？

如果你部機有內置ROM 播呢啲歌冇紮格問題嘅話
咁應該都係張卡問題

未試過e個方法 我得閒先再研究 thanks

快閃緊

知唔知ig嗰間shop落唔落得訂

老細話唔得 因為冇乜肉食
同埋要直接同佢溝通 用咩耳機
要度吓你個導管有幾長 平時用開邊隻耳塞要寄過去（你用開M size 寄L / S都可以 總之就同一款耳塞
基本上係用來量測 之後會俾返你）

因為我懶寄耳模

你要俾錢佢賺應該會肯幫手寄
但一定會貴好多

咁遲d試吓隻8單，啱就一次過搞就算

可以試埋6+1 v2 個人覺得整體滑過8T

我見8單平d啫

DS隻8鐵都幾普通下..隻6+1係真係好啲

因為諗住有隻hybrid就入隻純鐵cm

支持溺水

試埋冇蝕底

支持

唔記得邊間有得試

靚
平時489

以前係micron副牌
依加賣左俾大陸

我部30r有張卡係佢

記憶中Apex有

弱水好多KOL推緊
兩隻取向唔同

有個巴打訂咗8T話加中高音做女毒

8T同外國網站評價O????一樣
唔似八單做到的應有分折力
有同佢反映過 個答案係8T^2
不過應該貴過6+1

呢隻頻段會比較平均少少
8T對比之下 人聲同動態會多少少 但高頻有啲生硬
應該同佢粒定制高頻單元有關係

呢間仲平d

香港呢一邊啲群組好鬼奇怪
全部都係土豪級別比較多

台灣嗰邊就比較正常咩都會討論
香港呢一邊九成九都係可換線嘅耳機
來來去去都係得果幾個牌子

嗰邊勁多討論唔同品牌嘅淘寶野
又可以講下音樂檔嘅分別
又會問下呢個預算買到啲乜嘢
淨係可以講香港呢一邊勁多討論區都勁商業化

你地又毒JQ

想請教下各位，
我宜家用緊Dp-x1a，但係覺得有d大舊
有冇5K附近的DAP介紹？
想輕便d d

新手求教, 本身用緊cca c10加瘦哥條199蚊鍍銀加鍍金線, 依家想換下口味,見有人推佢89條純銅,請問入唔入得過

$99 有純銅玩仲要唔差
值得入

請問係咪真係好似佢話咁係唔改變耳機原音 因為c10原裝線應該係出原音,但是感覺真係唔掂

我之前pm店主問升級線買邊條

佢叫我買65蚊果條銅銀200芯，我買左

聲音清返好多，人聲更加正

睇錯，自

我買果條係cca c10自家出果條

CCA C10 調音太公整，高音削得太平滑，音場唔夠闊，底頻無咩彈性。配 $89 純銅，低頻會有改善，但人聲會變得太厚實，唔夠通透。可以去試下瘦佬呢條新番銀色線，人聲會通透d，高音會出d，音場闊，約 $130。
( 借圖 )

佢個網無130蚊嘅銀線飣, 要自己問佢

訂

聽左大魔王了
好好聽 好順滑

咁似Tipsy 果條既

那有錢你老母

公司跳樓貨, 瘦佬而家兩折賣
瘦佬話未得閒放上網比人訂, 因為好多識貨之人, 經已聞風飛撲過去買晒D存貨

個人分享8+1夾zen 8聽感

音場同包圍感都十分好
對比感唔算話太強
人聲略微有d lay back，唔貼耳

高音唔錯，去得嚟唔尖聲同唔𠝹耳
中音算幾實淨，不過係有d顆粒感，唔係話太清晰
低音量足，而且唔會太轟耳同聽到頭痛

總結一句: 算係一隻幾萬能嘅耳機，但係未試夾其他線。另外，logo係有幫助

利申木耳

未送

買左新野都無咩心機聽住煲住先

用緊tfz king pro 想玩上去有咩選擇/要加啲咩？
利申 只係用緊iphone同Spotify 播歌

king pro其實已經算唔差，要求再高d咪換耳機，dap或者線

每日大把人運桔，驚咩

冇乜無損歌 聽歌主要都係Spotify 所以應該唔會入手dap住
咁嘅情況用ip推 換咩性價比最高？
巴打有冇咩可以推介下？
新手咩都唔識 麻煩哂巴打

你冇筆直真係好難答你
試吓8+1，華匠或者弱水5鐵

驚死就唔好去旺角嗰間「脱氧核糖核酸」

萬幾蚊嘅耳機其實香港都好少人玩
我諗都係唔會過萬人
UE廿幾年老字號先整咗100,000對
同埋個市場係近呢三四年突然之間接受到萬幾兩萬蚊嘅耳機
佢犀利面咪去第二間囉唔幫襯佢囉

反而深水埗同灣仔分店好好人

講聲試完啦唔該 放低走人囉

z1r 睇serial number都好似5000對了

定制 同工廠生產始終有分別
DS本來就係冇人識

Sony依個大名真係全世界都聽過
walkman 玩耳機嘅無人會唔識
serial 其實好難講 唔一定代表係生產數量
可能係代表流水線生產日期月份
我隻xelento serial 15000

由於價格，品牌（國產品牌就是原罪，我知道這句話有爭議，但這是事實！）等客觀因素，N8在上市之前，我一直在給團隊降壓：「不要去考慮市場因素，不要去考慮銷量，不要去管輸或贏，我只要一款能彰顯Cayin設計能力的DAP！」這就是N8的設計初衷，不考慮成本，不考慮市場，只為最極致的聲音呈現。
所以，N8的上市很是低調。除了展會，就是Cayin品牌方的自媒體，我們把樣機提供給實體合作夥伴，交給燒友們自己體驗和選擇。而最終市場給出了與我預想截然不同的答案，從9月份上市到現在，N8很多時候是生產一批就銷售完成，很少有庫存的存在。而到目前為止，共計銷售：636台；這就是市場給我們的答案，我想對這些支持、信任、選擇Cayin和N8的燒友們說一聲謝謝。

76嗰邊好似有人貼過

原文網址：

JQ 6+1係咪真係挑到大魔王機
定太陽神烏

其實取向唔同
我冇試過6+1
但大魔王同神鳥完全唔同取向
神鳥 人聲偏亮 偏玩高音伸延
大魔王比較平均 人聲注重口型變化

好耐無上來，發現依到唔同哂

利申： 用左好多年zdgg

X1A大係大啲
但dap嚟講佢好薄wor
講輕便唔覺得有幾多部對住佢有優勢

約下人試下新野可能會毒到呢

勁衰又毒番我

當交流下

心情無咁沉重
但 從來無贏過d咩 大家唔好咁鬆懈

冇錯 但唔好畀無力感打敗啊 唔係一朝一夕嘅事
覺得心攰嘅可以重投聽歌懷抱

廢話連篇 完全無交代過

從來無贏過 只係換到班戲only

遊個花園 當你當你on9

林卓廷嗰下真係勁on9
btw各位記得做好選民責任啊

係 我3602+n1906b都食

真心all on9

唔好放過班建制派

記得盡選民責任

瘋狂割席

暫時都有做實事嘅 鄺仔 陳醫生 甚至尋日朱heidi拉人去圍特首辦我都覺得係有做嘢
btw真係求下佢哋唔好再擺連登上枱 有啲嘢心照就得

沉晚好睇過愛回家

3-4千筆直有咩耳機推介？

想音場大d 分析力好小小
低音求鬼其但唔好完全冇下潛
人聲求鬼其 但唔好乾/有齒音

之前用開一千蚊價位既 idun/idun deluxe/Tipsy dunmer

想放晒手頭上d野再添多少少 一炮過買隻終極退燒 如果有巴打價就更好

難分真與假

8+1

攞8+1嚟改模

嚇左嚇

啱啱諗住隻8+1搞到打錯

掛住隻8+1

仲等緊

毒已中

好在佢人聲唔係太貼，同自己隻fa3e取向唔同，咁就有藉口買

咁線呢

下星期出去慢慢試

其實8T加番啲中高/高就ok
但都係好似歐美嗰啲比較唔出名嘅八單元耳機
個人來講真係有驚喜嘅得ve6 似8-10單

佢話啲大陸客唔鍾意分析力太高 好快會攰

係攞個觀感而唔係質素
類似xelento 重聽感 而唔係重音樂細節

8單元+1變壓器拖4靜電
話係14T加強版 個群組一有人聽到即刻想出14T換8+4

4粒靜電唔難推咩

做咩静夜大劈價

劈價先夠華匠打

仆街真係唔好亂試耳機
琴日試完大魔王中左毒
三頻平衡順滑好正

$1000 左右係咪銅雀EN700. PRO 最好?

1000力推tipsy dunmer
有巴打話apex好似7xx有
再去瘦佬買埋條$130鍍銀線
淨番一百儲起佢

利申 放晒idun, idun deluxe 留番對dunmer

係咪已經放棄做打手

已經睇到爆粗

有冇人聽過環派耳機?

本來就係傾好呢個價錢
何況佢真係去唔到15k

new post

放西裝袋太大舊
厚都還好
研究左國磚兩日，Hiby R6 pro / Fiio X7 mark II，邊個好d?